你们香港人显然不了解中央政府对港独的定义

你們香港人顯然不瞭解中央政府對港獨的定義

目前中央政府把不願意跪下來的香港人都定義為港獨

等你們全都跪下了，中央政府會把跪下來姿勢不正確的定義為港獨

等你們跪著的姿勢都符合要求了，中央政府會把跪著但沒有笑容的定義為港獨

等你們都笑著跪著了，中央政府會把心裏面沒有全然服從的都定義為港獨

這個時候你們香港人就知道什麼是港獨了

👌

好快就會話你血統係香港人
send去集中營（人工島）
你間屋就由蝗霸咗佢，起公屋都慳返

wow

好心酸有畫面

消滅了尖銳的批評聲，溫和的批評聲就變得刺耳了。 消滅了溫和的批評聲，連沉默都變得居心叵測。 當沉默也被消滅時，誇讚的不夠賣力就是一種犯罪。

承諾高度自治，但不能提出自治要求
#ChinaLogic

心態正確

藍絲點駁

冇完全自治就攬炒
屌你老母
係完全自治唔係所謂「高度自治」

不跪，打你老母臭閪

跪你老母

新疆現況

1984

投票=港獨

港島離地中產屌7黑衣人，現場無人反駁到

李嘉誠冇俾中共收割資產=港獨

事實又無錯

old news

得寸進尺
目的都係令我哋處於被統治、被順服嘅狀態

on9
即係任佢講
佢鐘意話你港獨就港獨
即係唔洗理

叫自己做香港人=港獨

肯定喇
中共黨史就係咁
呢番說話係要對淺黃講
你唔好以係走得甩
中共有曬資料架喇

今次衰左
以後就係有中共特色的香港集中營見

推

等你哋咩都做足曬 佢哋就開始認為血統太純而會有港獨之心

應撚到

所以家陣噓義勇軍進行曲冇比共匪屌就係咁解，有更激烈嘅十八區開花在前

真

事實

唉，好中……

香港人無退路

駁唔到
不過好處就係實際上共產黨做嘅係逆向統戰 既然係唔係都被標籤港獨嘅話不如唔好綁住自己 盡做

we connect

岩

飛天麵神教

駁唔到

好似舉美國🇺🇸咁
初初比人話比位人入
而加直頭變左
我唔係要勾結咁簡單
我直頭要勾結成功

中共口中嘅港獨，只係一個打壓嘅藉口。

up

佢洗撚駁
話唔信你咪得
話好撚自由

呢段可以噴牆做文宣。

呢段都可以噴街。

Tui

清算外族既藉口

正確
一定要毀滅中共

40 歲樓下全部入教育營再教育

驚世發現

泛民
你地自己諗啦

藏獨 疆獨 都係咁
佢話你係就係

推俾多d人睇

9小時前既po上番熱門

拉啦

咁撚大段噴得黎防暴都到

其實如果怕獨立會失去國際支持
咁叫香港自治咪得

呢個可以整英文文宣俾外國人知中共係點

印出黎貼落連濃牆啦

Push

呢樣真啊
香港已經成為雜習既老鼠屎/黑歷史
呢件大把仔一定會清算我地香港人
唔反抗就等奶佢屎眼
香港人

高汁

姐係一退佢就會步步進逼
直至你地完全變成無思想既家畜

香港人無退路

內容清楚，可以做文宣？

True

我都係抄返黎

咁撚長
噴成條街

香港人個身份本身已經港獨，同我往死裡打

呢段根本係北韓國情既總結，亦都就快係支那

其實倒返轉咁諗 呢個都算係拆屋效應
港獨係個屋頂 五大訴求係個窗
你越強調拆屋頂就越多人接受開窗
甚至潛移默化啲人對港獨都可以接受

先整合教條，然後行軍事半功倍

支持請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

新彊就係咁

解散警隊 香港獨立

翻牆 = 港獨

這就是中國

push

先歸英再獨立

一早知

唔使驚 onq同梁家傑話有險可守

有道理
望下國泰

然後一班人仲話香港一定要中共統治
港獨係鬼, 唔講得, 失國際支持, 無民意支持

港獨 = disobedience in any form

簡單啲黎講，跪你老母

係架，所以我哋要將批評嘅聲音逐漸調高

承諾不嬲用來呃人

羅家良無高調愛國已經係一種罪, 有人版你睇

佢唔理你血統,身份係香港人就照殺

別讓李嘉誠跑了

甴語錄：敬畏甴帝是富強的開端，崇拜至小學雞者便是反港毒

你睇下佢第成立共產黨早期承諾先啦,共赴國難宣言原來係共盜國飯宣言

服從不絕對=絕對不服從

叫自己做福建人=福獨,
所以微博叫左兩日就唔俾叫

有香港身份證，真香港人＝港獨

而家好明顯，唔理你爭取咩都係港獨
因佢地既主方針係民族主義，最容易團結班已被洗腦既人就係指責對方分裂國家

呢個post要長期置頂

而家你無自由咩 而家咪太多自由

有異曲同工之妙

簡單黎講佢話你獨就獨

支共必須消滅

正解

社會自然會平衡
當一邊企圖想去得太盡，就會有反抗
凡事去得太盡，緣份必先早盡

其實係，人性黎

不過社會自然會平衡
當一邊企圖想去得太盡，就會有反抗
凡事去得太盡，緣份必先早盡

所以任何想打破呢個平衡的一方
都會被自然產生的反抗力量消滅
除非肯讓返步

今晚7點半英國領事館要人呀

推俾mon po狗睇

七二一
八三一
陳彥霖
周梓樂

香港金總終於接受網上會員申請啦

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

TRUE

可以推了

真
一步都唔可以再讓

就好似黃g phone都被港獨咁

再推

無得返轉頭了， 以中共手段一定會進行種族滅絕
俾你生存到都只會係三等公民

文宣

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

Pushp

而家已經種族大屠殺，獨唔獨都俾佢當恐怖分子，全部送人監獄

Pish一下

一步步收窄

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

其實獨就獨硬
但要令大眾聽到個字唔反感出黎撐真係有難度

我諗起天龍八部既星宿派

推到港豬明白

根本冇收窄過
你流住本土香港人嘅血就已經係港獨

香港人仲未死清光 = 港獨

lm

話唔定會清算埋冷氣軍師